拍嘢無線收音推介!!!

Budget: HKD1000

暫時心選：MOVO WMX-1

睇review就話輕同最長距離150M，但冇係路邊or街邊測試音質

想問有冇兄弟用緊or有冇其他更好嘅選擇？

1

睇錯扑嘢無線收音

都係大陸野，光管會jam聲

Rode 有隻$1600

星期六半島開片，地庫光管太多

Rode冇事

大陸野即時收工